既然中共咁鍾意篡改歷史，有冇諗過當年實際係「慰安婦」強姦日本皇軍?

明明只不過係30年前都冇既六四，歷史都可以篡改成冇人死
咁點解「慰安婦」歷史唔可以篡改過?
你親眼睇著日本皇軍強姦支那女人?
事實可能係支那女人天生雞格，閪痕，用個閪強姦日本皇軍再出來呃光環

留名等睇下名面00 後反問樓主老母係咪做雞生樓主出黎

假設真係咁，做弱勢好過你口中咁樣囉

民族融和，同化日本人呀，你識乜春呀

咁咪冇得扮慘

大東亞共榮圈南京保衛戰

支那女人見到大和民族血統純正優秀，啲女人就出晒水去取精改善血統

巴打 溝到女之後 貢獻出黎比連登仔玩 都功德無量咖 ⋯

橫掂可能你女友都有雞格

其實一早有記載好多係自願性質既！！！！

#metoo

70幾年前已經超英超美帶起#metoo潮流，贏國又贏

支那 #metoo

留名等睇真心膠

可能係勞資糾紛黎

耶穌出賣猶大